% main language keywords
\keywords{tähän, lista, avainsanoista}

% Second set of keywords (english)
% (in case the document is written in non-english)
\keywordstwo{here, a, list, of, keywords}

\begin{abstract}
Tarkempia ohjeita tiivistelmäsivun laadintaan läytyy opiskelijan yleisoppaasta,
josta alla lyhyt katkelma.

Bibliografisten tietojen jälkeen kirjoitetaan varsinainen tiivistelmä.
Sen on oletettava, että lukijalla on yleiset tiedot aiheesta. Tiivistelmän
tulee olla ymmärrettävissä ilman tarvetta perehtyä koko tutkielmaan.
Se on kirjoitettava täydellisinä virkkeinä, väliotsakeluettelona.
On käytettävä vakiintuneita termejä. Viittauksia ja lainauksia tiivistelmään
ei saa sisällyttää, eikä myäskään tietoja tai väitteitä, jotka eivät
sisälly itse tutkimukseen. Tiivistelmän on oltava mahdollisimman ytimekäs
n. 120--250 sanan pituinen itsenäinen kokonaisuus, joka mahtuu ykkäsvälillä
kirjoitettuna vaivatta tiivistelmäsivulle. Tiivistelmässä tulisi ilmetä
mm.  tutkielman aihe tutkimuksen kohde, populaatio, alue ja tarkoitus
käytetyt tutkimusmenetelmät (mikäli tutkimus on luonteeltaan teoreettinen
ja tiettyyn kirjalliseen materiaaliin, on mainittava tärkeimmät lähdeteokset;
mikäli on luonteeltaan empiirinen, on mainittava käytetyt metodit)
keskeiset tutkimustulokset tulosten perusteella tehdyt päätelmät ja
toimenpidesuositukset asiasanat
\end{abstract}

% Second abstract in english
% (in case the document is written in non-english)
% comment if not needed

\begin{abstracten}
If your thesis is in english this might also be required???
\end{abstracten}
